乜馬騮可以上巴士坐廢老座咩？

你當連登係廢老facebbok page??

上車比左錢就坐得啦

見過，太子落車

孫悟空成千歲

米系

1q題 西遊記孫悟空定係龍珠孫悟空勁d

你比十幾個廢老加埋都唔一定夠佢老

芝芝勁啲